中俄外長通電話 王毅批評美國不斷揮舞單邊制裁大棒

新華社報道，王毅表示，美國違背時代潮流，仍在不斷揮舞單邊制裁大棒，只會在世界上留下更多不光彩的記錄。中方願同俄方和國際社會一道，始終堅定維護國際關係基本準則，維護世界公平正義。拉夫羅夫強調，應堅決反對美國破壞多邊主義的行徑，抵制美國對俄中的打壓，維護國際法，維護兩國的共同利益，維護國際穩定與合作。

王毅表示，中俄關係保持著高水平和特殊性，兩國今年在抗疫合作中守望相助，在務實合作中彼此支持，世界上越是亂，中俄關係就越要穩，雙方全面戰略協作價值對中俄和世界就越寶貴。拉夫羅夫高度評價兩國關係今年取得的進展，表示在疫情肆虐背景下，俄中保持高層交往，政治互信和各領域務實合作進一步深化，希望共同辦好明年《俄中睦鄰友好合作條約》簽署20週年慶祝活動，共同開闢兩國關係的未來。

支那:契哥我俾人恰

單邊制裁肉棒

中俄組成軸心國2.0

西方繼續綏靖政策

俄佬無咁蠢 而家係要搵中國著數回血咋

我俾人蝦

契哥：咪鳩噏呀，軸咩心呀，我等緊吞併黑龍江同新疆咋

算唔算告洋狀

兩個都係獨裁國家

齋睇標題 未睇內文
個腦出現嘅畫面係王毅被美帝用條大肉鳩屌到好痛 然後向俄佬投訴

勾結外國勢力

好似師奶講電話咁，係A 師奶面前屌B 師奶

圍爐取暖

你自己夠揮刀殺百姓啦

搵俄爸爸呵返？

隻腳痛到仆街，搵俄爸爸呵返？

下，咩話

普京話 你咪撚搞我啦

好想睇普京一下柔道摔低雜總

澳洲???

契哥, 美國蝦我呀

係呀？咁就要踩多二腳啦！

制裁有雙邊嫁咩

咁你咪蝦返佢囉